[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5205)

而家先角有撚用

Fast

777777

唉最多唔串... 本都輸撚埋

比多粒

比多粒我啦屌

係咪想逼死我 又唔中

3:0

絕殺！

3-0??????????

3：0

唔好炸 唔好炸 3-0

大gel

goal！

絕殺

大啊！

好波

2.5大

屌

嘩 屌你老母頂住

買祖一定買上盤先 晉級之後再算

唔炸 派我ok?

Goal

幫主 幫你叫到大波喇！！！！！！！

奇蹟大波

goal!!!

365 lag到唔知係咪入左..

唔好炸呀屌

確定冇炸？

好彩冇買no goal庶

有

冇柒頭又爆

3:0 絕殺

咁辛苦先開到

Gum 撚樣爆屌

off西

無得炸，後衛派膠

唔賭了

爽 前日閪鯨又係補時入

低水啊仆街 串埋得好似3.7-3.8

炸未

本身想買no goal 但係突然唔想買 有d運

[black]邊條仆街gel細波[/black]

大波慘撚到 入完都要問有無炸 幾撚低賤你話

單刀呀點炸

下？

諗住無希望 熄得 首爾我愛你

咁樣3:0....

2.5b收錢！

Diu
No goal最後爆

500上10k
1:西部9.5b
2:首爾2.5b

大波黨召喚

買大細真係好撚低賤

韓假

大波黨上水

我了eason哥

無人派我

Gel得未

如果炸左波台會吾會暴動

39 61 94 30分鐘一球

你贏了

無計 最近太多炸

贏左3舊但食左張牛肉乾

薯條

LM

我

韓假10場有11場都臨完絕殺cls

派左就GEL得

派未

me了

中

買左江原盤, 即場2.5/3B補返少少血

365輸到hang機

炸

Var未

Lm

起機注呢 咪搞

恭喜2.5b手足

var ing

拉衫拉到咁都唔炸
CLS

lm

你老母炸開咗

快炸

Var ing

WTF

咩事停左

2.5s @1.91 2000$
No goal @1.5 1500$

以後唔買韓假了

2.5b收錢

事後撚通通都會輸到破產

屌...var

咁都炸？

朴主永好波

Var你老母啊

var緊

屌你老母手都震撚埋
ALL IN左2.5/3B
贏半都好

無事！！！

2.5b奇蹟生還？

炸你老母

bomb

VAR 咪呀

立即完場

來深水埗m記搵E神報到

我明細波比人爆既感覺 我都試過

咁都VAR 炸硬

嘩屌吖 我都係500上10k
第一場收左皮

未過數 炸硬

咪玩啦

屌你老母

炸 再完場

Boom

有無直播link 好緊張

咪撚炸

炸定唔炸

我屌你老母

跟左你NO GOAL 呀屌

痴撚線

炸左, 屌

炸撚左

炸痴撚線

2-0

炸 2:0

Bommmmm

炸咗了

屌你老母咩

笑死細gel得未

炸得好

點呀炸？

好在

角大黨又gel

炸左 玩完

咁都炸

屌 完未

2/2.5s奇蹟

堅炸

暴動都似😂😂😂

炸左
終極撚狗

屌你老母韓假都玩VAR?

慘..

炸佢老母閪
2.5/3s絕地生還

on9

2:0

No goal 細波手足登場

大波黨又gel

你贏啦 唉 屌

2.5S手足上水

細波手足可以上返水

細波手足奇蹟生還

No goal頂咁耐 快完場

VAR係咁用架啦

On9

暴動了波台

感謝var

笑死 本都輸撚埋個1000
再見手足

CHING 好準

仆你個臭街

no goal無事

我個 no goal

2.5/3細 華麗翻生

世上最偉大發明=var

屌你老母 2.5s gel得未

88 今晚見

屌你老母撚狗咁撚

話左架啦 運都輸埋

Cls dllm 2.5b撚完又撚

細波上水

哇屌

2.5b??????

韓國真係一個垃我國家 你老母臭閪

炸咗收4000
唔炸收5000
唉

快吹啦

慶祝哂都炸

唉屌你老母

又等到出年先派

2.5細返生

屌你老母臭閪查理食狗屎 炸你老母臭西。。。。。。。。。。。。。。。。。。。屌你老母臭閪查理食狗屎 炸你老母臭西。。。。。。。。。。。。。。。。。。。屌你老母臭閪查理食狗屎 炸你老母臭西。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。？。，。。

dllm你玩埋我個份

好撚癲 真係力做細波

2:0 FT

https://

屌你韓妹 真係兩個球

2比0都認真VAR

-350 變-50

輕鬆

有運

5點7點場次 邊個gel定邊個輸 CLS

NO GOAL 奇蹟生還

var 真係賭仔救星

屌佢老味韓狗

？

屌你老母臭閪咩 2比0同3比0咪一撚樣

有無replay

Var你個var得唔得？

5k

炸炸炸 炸你老母咩 係咁炸

varvarvarvar

咁都炸 明明無犯規 笑撚死我

屌你老母炸乜閪

VAR 我dllm

2粒點2.5b呀

。。。 有無人話我知咩事

好彩

我2.5s 15000

假撚到西咁
見撚到半單個球唔傳唔射係度妹就知收撚哂錢細啦

我了

難得一次var完係贏錢

球證買左細呀唔畀入

痴撚線 假撚到

Var

No goal奇蹟生還

炸撚死喇屌今朝墨假炸完而家又炸

好彩無講 炸左就派錢 差啲送錢比大波黨

真

出左咩？ 唔見既

但係大波喎

抽獎網都開埋 準備抽 咁都炸

咁多次var 未得益過

屌..由朝輸到依家輸8k
唔撚玩了

3155 下一隊入球 下一隊入球 (第3球)
星期五 3
FC首爾 (主) 對 FC江原 (客)
無入球 @ 1.30 $220 $ 220.00
3152 下一隊入球 下一隊入球 (第3球)
星期五 3
FC首爾 (主) 對 FC江原 (客)
無入球 @ 1.86 $1040 $ 1,040.00

以為要輸多手注

連針10注

以為睇錯PAD POST

Cls炸你老母臭
上面啲手足 興足哂 屌你老西
番工又白做

好撚多細波撚
我諗住我一個咋

炸撚到我頭都暈埋 屌你老母

我地兩兄弟拍住上

有賭未為輸

琴晚同今日加埋-1.2k

收錢啦你

一齊戒一排啦 輸撚到傻

炸得好!

明明睇準2場入球大

點解會咁 應該係我贏

全假波

你又啱 咁有冇得走盤

2-0 ft

韓假爆炸啦屌你老母

輸死連細波輸埋真係jump 得 多謝var

高華錫心水爐 俄盃 歐聯 大家一齊叫波

var痴撚線

輸死你

最後1分鐘過山車

西流
首爾

下次啦

屌哂你地細波手足 事後先上水

自從有左var後賭仔未有個好日子

no goal手足一齊gel

留名

啲事後飛好心收鳩埋啦

派？

我 please

唔撚賭了 退出算

又事後

咪撚比我再見到你

2.5s @1.87

E神 個Var炸到我頭好暈......

me

屌你老母，補時先黎炸

事後唔派必破產

唔撚賭了（1日）

我愛韓假

老母角小+2.5s

我請你食薯條
雖然驘得幾百一千無上面堆大注事後咁仆街

追番些少

hello hello

12點個場當第日？

12點後見

和尚係你邊個

門神出左2.5/3 細？

韓即派錢咁快
係咪內定左2.5s

收皮啦屌你老母
同路都屌阿

留

我都無買no goal

成班事後出哂來

屌 出爐未

有即場好快派

同佢地係群組吹下水 買咩都會po上群咋

咁佢補時先入個粒 緊係補時先炸啦 唔通入之前炸定先咩

韓假史上最快派錢 狗會一齊慶祝no goal

奧蘭多輸左幾多萬呀傻閪

.... 針 沒我份

叫黑單加你

辛尼特！

今日炸左幾粒啊 係咁炸cls

仆佢地個臭晒街

黑單邀 快

嘩大波好撚慘

曬月光轉運先 今晚再見

Cls 又話單刀會穴位 又話大波收錢

我都有po波post

嗯，祝你贏多d，屌你老母

多謝

早晨

已死 入唔入多5k好

樓上又話單刀點炸 點知都炸撚左

開撚埋波都可以VAR

未完場真係唔好gel

雖然薯條注過關 但好唔抵

機都起唔到 訓覺算

上面堆臭閪 我真係當自己輸咗
加埋得我一個買細咋
諗住驗腦

我add 你

加埋我

咪啦 得順左先啦
我2k上12k又冇撚收到手
宜家本都輸撚埋

今日波po gel唔緊要 唔好笑9人呀嘛大佬
3:3 又笑上盤on9仔 又話3:4幾百倍 笑鳩人最後5:3
而家3:0又叫細波手足上水 又話好彩無買no goal 結果又炸2:0

果時見3:0以為贏咁都炸 冇運

eason留tg

唔知吹咩 無撚犯規

奇蹟日

有冇追數注

Me

中ing

點部署

你唔係借左本咩

我失控了。。。。

岩呀 收手做咩
唔通羸完10K以後唔賭咩

加埋plz

牛仔 依注已經係我個本
想入多5k 今晚算

巴打 要量力而為

開埋波都炸..

輸死

又話內定我

eason巴買左幾多

我乜鳩呀 啲人post上黎等你讚佢威威咋

屌手多買韓假又針5舊 又回吐

係 個本都冇撚埋
真心想問 贏錢嗰時點收手
次次都係唔識收手先輸到仆街

成日唔上波post 搞咩

而家中ed

出定心水 辛尼特 半客

狗會又玩主客掉轉

所以宜家1k都冇啦

冇運...

你不如出返爐
下下事後有咩意思

今晚c朗追數

I know that feel
最撚死係上面仆番落黎 好撚痛吖屌

最多聽日唔食飯姐冇事

Add唔到你 叫黑單

開埋波都炸真係有點兒那過

On9 2場都係臨尾爆完再炸
我唔撚係上面啲人

皇馬受一球

寧斯✅
阿德✅
西維爾✅
利華古遜✅
赫根✅
法蘭克福❌
狼隊✅
西部聯✅
FC首爾✅

祖咩事回咁多

點解

多謝巴打了今次起機注 輸左都冇咩野

好勁

R聯玩唔玩好

今朝球半

UNC GG

我係超低水2/2.5

咁顛

你後手無哂錢？

黑單可唔可以加埋

鍠都受讓 想買

有咩 球半抵玩啵

前幾日墨假都係
開埋波 踢左3分中
先炸返.
估唔到韓假都咁

黑單

問就有嘅 不過呢排好撚黑
連針了 唔識賭

點解我中咗都覺得自己輸左咁

因為唔派俾我

開埋波再返睇？

你追下post 我事前黎

派 可能好啲

有咩app可以睇到隊波之前比賽嘅角

ok怪錯左

我可以證明事前門蛇出咗

我派薯條注咋
上面堆事後細好撚黑人憎

你個一千我記緊

鍠又變返半一

點解賭極都係負數，唉

我可以證明門巴係出事前係po post

我果時仲話比次機會比大波黨

我都幾忍得手 淨係買左50蚊 冇買過盤

岩岩2:0個劇本又洩漏左

長賭好難正數 10個都唔知有冇一個

我琴日針曬喎 想派都冇得派屌
我想派錢吖 仆街 狗會都唔俾

中間注澳角大 應該我miss左

巴打 好老實
你真係想追
真係要一棍打落去
不過唔可以借錢打
打唔中 儲錢儲夠再打一棍
睇你有無膽

因為唔夠錢？

Ching 長賭必輸

又想50蚊打爆莊家

力造細波 韓假屌你老母閪

你係咪想話自己係果一個

你講野唔同哂
上個禮拜d霸氣呢

賤種蝗角大三格全年重心

點忍？有時有即場買
隻手又犯賤 輸多一兩注

咁你都知

我記得你都買左大波..今次真係唔好彩

重諗住收錢，屌咁都炸

買唔落手

唔信

5202 page8

祖晉有冇得諗

態度180度改變 都要針我
唉 黑撚到呢

今晚祖記點睇

你諗下呢場買大波定細波嘅人多

圍爐無我

唔係驗哂確定入球先開波咩?
球證做吹架喎
仲要馬會秒派?平時咁撚樣一定HOLD住架

同路

入唔入得

原來我睇大細盤仲未夠班練多陣先

想問入咩？

冇啦 我串左澳職10.5s
想追數

就係無霸氣先輸

祖鏝100%

圍爐又唔加我 針

斬撚左佢

假波我只會買冷門
咩都唔諗

西流
首爾
辛尼特

本來想靠今次起機

真係咩？
可能洩左度氣

咩意思

唉 唔洗斬 冇錢賭了

誤中假波

花仔有冇入

試吓唔上波台你就會贏

真係

我都係起機飛 冇啦 咩都冇啦
食得屎

點解咁講？

睇你信唔信
但態度變哂的確會改變咗你諗買咩
有期唔開心成日臨尾追大 好彩無針

我買細多過大

Haha

未喎 而家先

有時有啲野就係咁邪

掛住你

單場韓假買下盤是常識吧？

而家出水啦 12點等唔切

賭錢真係唔識控制情緒
一定要定立自己嘅原則同埋一定要堅守
咁先有機會有盈利

重心
祖云 晉
重馬 晉
穩陣

1k推上11k cash out左10k
而家1k又推到上4k

睇埋尾盤架ma

皇馬越賣越冷有乜啟示？

重心
祖云 晉
皇馬 晉

穩陣

爆冷

雲

羅馬呢咁 羅馬呢咁 羅馬呢咁 羅馬呢咁 羅馬呢咁 羅馬呢咁 羅馬呢咁 羅馬呢咁 羅馬呢咁 羅馬呢咁 羅馬呢咁 羅馬呢咁 羅馬呢咁 羅馬呢咁 羅馬呢咁 羅馬呢咁 羅馬呢咁 羅馬呢咁 羅馬呢咁 羅馬呢咁 羅馬呢咁 羅馬呢咁 羅馬呢咁 羅馬呢咁 羅馬呢咁 羅馬呢咁 羅馬呢咁 羅馬呢咁 羅馬呢咁 羅馬呢咁
羅馬呢咁 羅馬呢咁 羅馬呢咁 羅馬呢咁 羅馬呢咁 羅馬呢咁 羅馬呢咁 羅馬呢咁 羅馬呢咁 羅馬呢咁 羅馬呢咁 羅馬呢咁 羅馬呢咁 羅馬呢咁 羅馬呢咁 羅馬呢咁 羅馬呢咁 羅馬呢咁

2串1 亦可高追

大陸仔

夜啲出埋歐聯水

羅馬正垃圾

你岩

云你老味

Hehe

係黑單個爐chat到傾啦

我杜又玩波台手足

辛仔大船？

尋日羅馬手足比你害撚死哂

羅馬穩唔穩陣

今晚又來個入球大細串燒算

祖 意甲一哥 又有球皇c7 穩
皇馬盃 緊係皇馬晉 ，鏝？決賽都未入過 穩

cls 鏝係咪勁到讓一球啊

高拉特

.....咁我都入

少左拉膠 皇

穩陣唔係必勝

但鏝都無亞古獸

歐聯角大算

羅馬呢

娛樂注

其實頭先韓假點解炸

垃圾

算啦 內定左
條友衰多腳入左

鏝前場本身多人

耶蘇 馬列斯 b 斯華 屎波0 科登

穩中求勝

因為內定要客入 佢懶醒自己入左 咪炸lor

賭波有贏有輸好平常

俄盃角大

Replay?

Lm出水

鏝熱撚到咁?

俄盃角大有冇

俄超買大

今晚歐聯咩心水 即跟

咁勁

有邊場唔係熱門

鍠受半一仲要高水 on99

跟住啊乜哥 對家買咪得

出面轉晒1球啦仲要兩邊平水

想請教下 如果祖贏一粒晉級點計

呢兩條超重心

加時12m

嘩韓假絕殺大波黨

想贏錢追數就入黎
見到你地就覺得慘
叫足90分鐘輸錢

加時？

仲有冇

沒有了

西部爽到 乜都大 又盤

賺大錢機會

里昂串鏝 easy money

St. Peter 串祖串鏝 輕鬆收錢

輸左打鳩你

得

燈燈池推祖+蝗

俄盃有冇料

St. Peter

澳職角大我屌你老母

有冇手足借過Ufinance

西流
首爾
辛尼特
里昂
曼城
攰唔想睇尾盤了

角大咪好囉

琴晚贏嘅冇晒

借咩都死 千其唔好

好幾年前借過佢零用錢一千蚊0息 好正 不過依家好似無了

祖雲晉好似伏伏地... bet365晉1.83 馬會1.95

派錢俾你又驚 不如你買百家樂算啦

戒左賭一排，請問和尚神仲有冇出水？

岀咗曼城盤

馬會派錢

今場和就得 點解半一盤仲會落飛

俄盃角大幾好

哥狗d波唔會和波就算

同班兄弟飲酒先🤭

會輸鳩埋?

咁今場輸波得唔得

Gun實了

應該唔會 一陣睇下轉唔轉盤

啲女幾正

皇馬會唔會有+1買 亞洲盤

有無祖記同路？

角大會否更穩

想買鍠晉

和尚出左山??

大船

認真想跟你學野
你係連推啲咩）

Lm 等水

祖狗晉級

近況

今場為俄超盃，於中立場舉行。辛尼特上季以15分差距，拋離亞軍的莫斯科火車頭，在俄超封王，實力擺明大超班，遠勝對手。不過，始終今場為新季正式比賽第一擊，球隊狀態未明；加上對手莫斯科火車頭，近期每遇辛尼特有好演出，今場寧撐莫斯科火車頭。

識買了

跟都跟金蛇啦 一萬上廿萬

........

12:00有冇大波黨

出水未？

跟人買炸

跟左門細波 汁左小小donki錢

我真係屌你老尾

跟

我呢幾日比大波玩撚死，叫我仲邊有信心

本多忠勝

最近10中8都得250人 你哋係咪唔識贏錢？

一早屌左入去啦

平均一場落幾多

$5000000

賓周仔

俄盃半和

祖記2.5b
等即場有2倍先買

賭po都沉

韓假2.5b 針哂

大家直接當3點先開波

入完開埋波先吹var

假波

史莫諾夫咁快由
切爾達返左俄羅斯

迫害dklm

買左12點角大 齊叫

Cashed

上盤

出路夫雲唔出伊雲諾域

等睇後防爆炸

伊雲洛域走咗啦

係咪要教整麵包先有人入啊

加盟第一場

俄盃買咩好

大家今晚睇住邊場賭
定雙開

9.5角大

冇贏過 想跟你

同路了

雙開基本

未諗到買咩 想鳩買大波

提返大家 角球無即場

俄仔識唔識刷角架

痴撚線

俄羅斯超級聯賽明明完左無幾耐

原來聽日已經係新一季開羅

有咩有即場？

賭運

咩都冇即場

你今場買咩

馬會冇得買？！

一個月都無

咁快又打 不過俄超最難買

２０－２２號碼是但一場
技安未插入

跟曹操 角大屌你老鼠

角細掛 呢排啲運麻麻地

半大信仰注

最好笑係一陣果場超級盃係開羅戰

角大
好撚大船 大q鑊

三角大俾人落到痴咗線

好癲 果然係戰鬥民族

9.5角大派錢

俄假3寶

俄仔識刷角一陣應該又大把2424

角大大船

屌 70分鐘仲係得3c

刷角未

半大全大角大24

今晚踢完 聽晚九點又踢

角大24

有冇人撐火車頭？

1.78

冇盤唔買了

落到咁仲點買

3:00

角大係咪開硬啲飛咁撚勁

宜家OVERLAOD左

通常d飛咁勁都係開唔到

講定先
半大24

角細?

角大又準備撚狗

Unc出水味

俄盃角大

利申:買左

有角未

我只玩盤

Cccccc

三格角大

只買角大

c big24

都唔係真落
佢較番低３６５少少

想買上盤 但冇開 屌

勇者無懼

盃賽想買角細

睇我個名就知我係辛尼特球迷
記得開角大

信你

支持

9.5b定2.5b

BOTH LA

第3格4倍落到3.55
信落飛狗會咁度縮 似有啲野掛
利申唔識睇角

-1囉

跟你買

辛尼特兩大變數

1.後防炸彈老虎雲

2.同轉用老龍

半大黨集合

好想知角球你哋點賭 睇往績？

跟我賭

跟ky學

哩場唔係俄超 係冠軍戰
買全大戈啲驗下先

9.5得1.78

睇信念

鋼巴精神永存

買多d就賠多d

真 隨時00等互射

讓和

9.5s頂到101100派我

辛尼特俄超班霸
點輸

就算角大如童話
抱著信念完成它

召喚和尚

想知係大船會點 唔會大船又會點???

你買咩 今晚一齊叫

和尚有無出水???

有無lin

火車頭係佢剋星

俄波最喜歡00
哩場冠軍戰 點會有波入？
打假唔驚比普京制裁？
買大波去驗

俄盃派彩要幾耐？

2.5b

屌你

等睇辛尼拎盃

07-06 23:55 聖彼德斯堡 2:3 莫斯科火車頭
全場角球 14
上年

今年140

點解俄假仲要盃賽 大波大角都會係大船

全連登角大....

咁又點 又咪開出

都唔係

暫時睇祖同曼
祖戰意應該十足
首回合作客輸1:0
呢場要淨勝兩球先出線
皇無左拉膠同馬些
後防唔穩 前場又好似無巴里
所以睇好曼

屌冇用 買細基本 未開波先已經贏緊袋緊3粒

我都係趁熱鬧

連登鐵特尼

餓盃半全大

老閪都ＳＫＩＰ依場

我見個個都買祖.. 真係有人買里昂？？真係派錢？

我里昂了

如果牙朗同大巴拿fit態
祖係高班啲嘅
同埋歐聯榮譽 我估祖唔會咁柒16強就出局掛

0c

咁如果你買大船對家之後唔中既話代表咩

試下5分鐘9c呢

好難講

我唔睇盤乜都唔睇 我都覺得祖會贏 真係無輸既可能
由其c朗依d 真係好想贏既人
但真係派錢咁派wo..

辛尼特 有炸彈老虎蘭

馬些路係咪唔出架 唔出想買鏝了

傷左

呢幾場祖廢到痴線 無帶BRA的話

角大巨艦

大波

重心
祖云 晉
皇馬 晉
穩陣

等鏝高水少少再買

ok 對家了

大巴拿出到？

我朋友花仔黑單去左邊

如果輸比作都抵啦老實講
可以咁唔要面出局嘅話

一屍

西流
首爾
辛尼特
里昂
曼城

祖輸都唔出奇 真係廢

或者燈尻c朗出局 又得

原來youtube有直播

好似出到 同埋祖冠軍已袋
柒幾場聯賽我估係備戰今晚要反cup

link?

有冇link 唔識打俄文

thx bro

如果冇乜波入或輸緊想入角大

仲未有c

咩話 仲未有C

有冇link

個球證肥到咁

如果祖落後嘅話有多掃幾多啦

識咁講就得喇 咁所以大船唔大船就唔關事 因為賭無必贏

9.5s gel

大家睇路

岩岩先開波

痴線 停左2分鐘角

HEA撚到 角大24

唔係岩岩開波咋咩

WA DIU 差D世界波
0:5:0

啱啱開波差唔多啦

爭好遠wo

屌你老未仲未有角

連登d人係咪傻架
2分鐘就已死已死

唔差好遠就1:0了

4分鐘都黎喇

俄羅斯已經群體免疫

癲撚到
成班坐爆球場

落底但傳中無力on9

4mins 0c
90mins =?c

佢地係咁 習慣下

你係咪傻架
你第一日上黎？
反手ｇｅｌ識唔識

9.5s gel 得

邊個手足係youtube link討論度叫半大

近期最深刻係 狼堡歐霸2.5細
87分鐘果陣 我就無睇去左訓教
訓醒睇番點解無收錢一睇 屌！

3格角落飛呃賭仔上船 dllm狗會

9分鍾冇1C 90分鍾=冇10C 角大24

88 90 92

數角

火車頭禁屌

111111111111111111

1

11111111111111111

7分鍾第1C 90分鍾計埋補時起碼13

905s輕鬆gel

痴撚線我睇番入波片 真係癲好彩買得唔大

數你老_

單純
馬會自己ＳＥＴ下倍率，Ｄ人以為有人大注買落飛
賭馬咩

左腳開角 屌你老母有冇病

點呀傻東

我買薩下盤穩gel

首爾3.0

失控

咁樣開角法好難連角

依排 最癲既一場真係
佢好似係補時入3球屌

刷角 thx

半客24

半00gel

辛尼特唔刷比人刷啦

7mins 1c -> 49 mins 7c -> 70mins 10c -> 90mins ?c?

今日場5:3都幾精彩
買左角大用一個欣賞既角度去睇比分

辛尼特拖住黎踢

有 首爾大

又係度cup大位

白色衫係邊一隊

拜仁

首爾

THOMAS

G10OAL冇左場波

曼城

澳假美假墨假害人不淺

應該乜大都死
２邊想打加時咁款

2020仲馬些路

角大陣亡了

角大24了

火車無限屌打

角大鐵達尼

邊位手足喺youtube link派錢

GOALLLLLLLLLLLL

1:0

辛特尼拖住踢
火車頭又跟住拖住黎踢

辛1:0

goallll 好撚靚

但主隊入左

半大已死

入波無角了 角大已死

靚到 蘇巴

仲要辛尼特入先 角大24

中伏

入咗打邊爐 半大已死

原來攻勢真係唔洗多，斬出來一個頭頂一下就夠

2邊都好似妹下妹下咁 但攻勢一下就到 澳假果D係到來回跑懶激情

13分鐘 睇定啲先

睇左波 辛尼特仲hea過火車頭

辛尼特頂撚住半客

邊度睇到依加幾角

3格開出 51100

上盤入波先 角大24

eric wong!

角大已死

熱刺

9.5b jump

9.5大開撚到咩

On

有冇人知皇馬咩事 點解會受讓咁多

16。。。

冇拉莫斯

payme.hsbc/don062

C朗離左隊

我成功留咗兩個 係咪有兩次機會

冇拉莫斯比人無限中出都似

買撚咗12.5b

開到再講 死鳩緊

仲有巴爾打氣 唔驚

下場

9.5大針

辛快入多球

咁踢法點有角

角大已死88

d 角冰撚到...

買左9.5大既去驗腦吧

入球又冰

喂阿哥 咁樣唔岩數喎

角大又撚狗 屌

鍠轉+1就買

咁都唔射 屌你老母

半和得唔得

20分鐘一角
90分鐘最多咪5角
角細gelll

火車頭攻都唔攻下

12.5s等收錢

買得

睇錯sorry

角大針

唔知踢乜春

角大

角大點嗌

入多幾球啦

20min 1c

靜撚到

好撚hea 大波死撚硬

火車頭好撚廢

辛尼特唔刷又唔比人刷

快角大

白3下下cup大位

只係猜波，點會有角

個個都行行企企 踢條毛呀

大波 gel

俾多粒

1-0 1c ft

23分鐘9角
角大24

1001

屌 輸波唔刷角完全講唔通囉

未